<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefg8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>共产党百年真相：杀人历史</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/29/n10880981.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：希腊共产党的暴行和败亡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/29/n10880981.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>希腊共产党（KKE）的总书记尼科斯．扎卡里亚迪斯于1945年5月自德国回国。他在德国曾被流放到达豪（Dachau）。他的首批声明明确地宣布了KKE的政策：“要么EAM争取民族解放的斗争最终获得在希腊建立人民民主的回报，要么我们回归类似于最后的法西斯主义君主主义独裁但更为严苛的政权。”被战争拖累得精疲力竭的希腊，最后好像几乎没机会享受和平。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月07日 1:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/27/n10876998.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：共产党趁乱坐大——希腊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/27/n10876998.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>战争结束时，希腊共产党人所处的形势与南斯拉夫人大致相似。1940年11月2日，即意大利入侵希腊几天后，自1936年以来一直在狱中的希腊共产党（KKE）书记尼科斯．扎卡里亚迪斯（Nikos Zachariadis）发出了战斗的号令：“希腊民族现在正在参战，为的是从墨索里尼的法西斯主义中获得民族解放……每个人都必须各就各位，每个人都必须战斗。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月03日 9:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/21/n10866687.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：共产党趁乱坐大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/21/n10866687.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1939年9月德苏条约的签署导致相当数量的共产党瓦解，因其成员无法接受斯大林放弃反法西斯政策。但1941年6月22日德国对苏联的袭击，立即重新激起反法西斯主义的回应。就在次日，共产国际用无线电和电报发出了一条信息，称暂停社会主义革命的时机到了，所有精力都应该倾注到反法西斯斗争和民族解放战争中。这条信息还要求被占领国家的所有共产党立即起来反抗。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月29日 6:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/19/n10862355.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：战俘命丧苏联死亡营?</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/19/n10862355.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>苏联并未批准1929年关于战俘的日内瓦公约。按理说，所有囚犯都受到该公约的保护，即便他们的国家不是缔约国，但苏联政府几乎不考虑这一点。当获胜之际，它仍关押着300万至400万名德国战俘。其中包括西方军队释放的士兵；他们曾回到苏联占领区，并被驱逐到苏联更东面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月24日 8:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/14/n10851167.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：美英对苏联的绥靖</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/14/n10851167.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>在苏联，与国外的人有联系，或者本身就是一名外国人，就会被视为嫌疑人。由此看来，在当局眼里，战争期间一名俄国士兵在国土外被囚禁4年，也足以使他成为一名叛徒。依据修改刑法第193条的1942年第270号法令，任何被敌人俘虏的士兵都成了事实上（ipso facto）的叛徒。被俘时以及随后囚禁所处的情况，并不重要。至于俄罗斯人，情况往往是极其糟糕的，因为希特勒认为.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月22日 2:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/7/n10835910.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：逃亡者的陷阱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/7/n10835910.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1939年9月中旬，纳粹德国与苏联对波兰的瓜分生效。瓜分是1939年8月23日被秘密决定的。这两个侵略者共同协调其控制人口的行动，盖世太保与NKVD一起合作。在拥有330万人的犹太社区中，有200万人落入德国占领区。在迫害、屠杀和焚毁犹太教堂之后，建立了犹太人区，首先是1940年4月30日在罗兹（Lodz），然后是10月在华沙，之后于11月15日被关闭。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月16日 1:11 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/7/n10835904.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：避难苏联 大难难逃</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/7/n10835904.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1934年2月11日，在林茨（Linz），当奥地利共和保卫联盟（译者注：奥地利社会民主党准军事部门）的领导人决定抵抗来自保安团（Heimwehren，译者注：20世纪20～30年代奥地利境内的民族主义准军事组织，反对议会民主）的一切袭击时，他们本来几乎想像不到，等待他们的命运是什么。保安团当时正试图取缔社会党（Socialist Party，译者注：1888.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月13日 11:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/31/n10820695.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：“奔向乌托邦”噩梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/31/n10820695.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>共产主义恐怖针对的目标不仅仅是共产国际、托派和其他异见者。上世纪30年代，仍有许多外国人居住在苏联，他们不是共产党人，但曾被苏联梦所吸引。其中很多人为他们对苏联怀有的激情付出了最高的代价。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月08日 2:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/28/n10813513.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：全球追杀托派</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/28/n10813513.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>尽管斯大林此时除掉了他最重要的对手，但对托派的追捕仍继续进行。法国的例子反映出激进的共产党人对小型托派组织的反射式反应（reflexive response）。在法国被占领期间，一些托派成员很可能被共产党人告发给法国和德国警方。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月05日 8:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/23/n10803292.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：托洛茨基的惨死</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/23/n10803292.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>削弱了住在苏联的外国共产党人的队伍后，斯大林把注意力转向居住在国外的异议人士。因此，NKVD获得了在全球展示其力量的机会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月31日 1:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10785181.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：共产党内的恐怖(2)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10785181.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>在德国共产党人遭殃的同时，巴勒斯坦共产党（PCP）干部也陷入恐怖之中，其中许多人是从波兰移居到苏联的。1929年至1931年任PCP书记的约瑟夫?伯格（Joseph Berger），于1935年2月27日被捕，1956年苏共二十大后才获释。他的幸存是个例外。其他激进分子则被处决，还有很多人死于集中营。顿河畔罗斯托夫一家拖拉机厂的厂长沃尔夫?阿维布赫（Wolf.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月28日 10:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10785180.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：共产党内的恐怖(1)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10785180.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>共产国际中央局（Central Bureau of the Comintern）一被清洗，斯大林就着手袭击其它部门。日耳曼处是第一个受害的。除了伏尔加日耳曼人的后裔外，苏联的日耳曼社区还包括来自德国共产党（KPD）的激进分子，以及离开魏玛共和国来帮助苏联建立社会主义的反法西斯的难民和工人。但在1933年逮捕开始时，这些人都无一豁免。总而言之，流亡苏联的反法西.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月23日 7:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/14/n10782603.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：大恐怖冲击共产国际</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/14/n10782603.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1934年12月1日，谢尔盖?基洛夫被暗杀，为斯大林提供了一个很好的借口，可以从严厉镇压转向在俄共和共产国际内实施真正的恐怖。在此之前，恐怖只被用作对付普通民众的武器。在基洛夫被谋杀之后，它就被无情地用来对付党内那些掌权的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月16日 6:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10784939.md#1" target="_blank">共产暴政录：“抗美援朝”真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10784939.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/Korean_War_Montage_2-150x120.png" align ="left"></a>《共产党毁灭人类暴政录》
第四篇? 中共窃政后杀人
目录

1“抗美援朝”真相
2 镇压“反革命”
3 五十年代的肃反运动
4 大饥荒是中共有计划的屠杀手段
5 中共文革中杀人
5-1疯狂恐怖的“红八月
5-2文革中教师校长被打死
5-3文革初北京昌平县和大兴县大屠杀
5-4湖南道县大屠杀
5-5广西文革大屠杀事件
5-6 许世友.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月15日 8:25 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/2/n10755946.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：自我揭发和告密盛行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/2/n10755946.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1932年，当干部们开始受到共产国际的密使所控制时，法国共产党自身就开始记录所有它认为有嫌疑或危险的人。干部处的正式职责是招募最佳活动分子；另一项职责是编制被发现在某些方面不够格之人的名单。从1932年到1939年6月，法国共产党起草了12份文件，其标题有诸如“内奸、叛徒和被逐出法国革命组织的警方线人之黑名单”以及“内奸、小偷、骗子、托派分子和被逐出法国工人.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月14日 8:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/2/n10755890.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：苏联制裁外国共产党</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/2/n10755890.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>从此，外国共产党人，无论是国外的共产国际成员，还是住在俄罗斯的外国共产党人，都遭到逮捕和拘禁，一如俄共内部活动分子那样。有人声称，应当把他们当作俄罗斯人来对待，因为任何外国共产党人不管在俄罗斯待了多长时间都被要求加入布尔什维克党，因而受到其纪律的约束。一个众所周知的案例，是南斯拉夫共产党人安特?西里加（Ante Ciliga）的案例。他是南斯拉夫政治局委员.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月12日 9:05 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/8/n10770391.md#1" target="_blank">不忘共产主义恐怖历史 东欧多国举办活动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/8/n10770391.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/1402280200001528-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>东欧和一些前苏联地区国家不曾忘记共产主义导致的恐怖历史。波兰总统府最近举行仪式，悼念共产主义恐怖受害者，并向一批受害者家属颁发了死者身份鉴定证书。立陶宛则为一名多年反抗苏共的游击队领袖举行国葬。乌克兰社会更加重视每年的政治迫害受难者日活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月09日 4:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/2/n10755874.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：“勒死”党内反对派</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/2/n10755874.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1923年，捷尔任斯基要求政治局提出正式决议，强制所有党员向格别乌告发他们遇到的任何反对派活动。捷尔任斯基的提议导致布尔什维克党内新的危机。10月8日，托洛茨基致函中央委员会；10月15日，随之而来的是“46人宣言”（Declaration of the 46）。随后的辩论集中在俄共的“新方向”上，并在共产国际各部门受到激烈争论。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月07日 9:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/28/n10878756.md#1" target="_blank">西岸隐士：对当下中共极权主义的研究(二)</a><br></h3>在一个社会里，希望本身死掉了会产生什么后果呢？有些人去信佛，还有些人去自杀，更多的人是过得像行尸走肉，精神不正常，心理疾患一堆。也有人去末日狂欢的。笔者所就读的中学里，有一些学习很好人很温顺的同学因为疑心重重而变得脾气古怪神经兮兮，并有人因怀疑同学背后害人而在斗殴中将他人打成重伤的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月01日 8:19 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/28/n10878489.md#1" target="_blank">共产暴政录：文革中教师校长被打死</a><br></h3>文革中教师校长被打死事件极多，这里仅举两个校长被打死的例子。
1?北京师大女附中副校长被打死
卞仲耘文革开始时是北京师范大学附属女子中学（现北京师大附属实验中学）副校长(因无正校长，是最高负责人)。

文革前该校即为北京重点中学之一，很多中共高级干部的女儿都到这所中学读书。毛泽东的两个女儿李敏、李讷文革前都从这所中学毕业；文革开始时，刘少奇的女儿刘婷.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月28日 3:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/23/n10870597.md#1" target="_blank">罗来炳：一个右派的惨死</a><br></h3>我和杨富益都是小学教师，在1957年整风反右运动中，踏入“阳谋”陷阱，被划为“反党反社会主义资产阶级右派分子”。1958年夏被遣送到新化县吉庆公社监督劳动。我此时才认识了杨富益。他1.7米的个子，身体颇为结实，劳动积极肯干，常挑重担。

我身材略为矮小，且生长在城市，难以承受长期的超强度的劳动和经常的饥饿，就患了全身浮肿病，不能出工，受到了停餐扣饭的惩治.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月23日 4:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/12/n10846318.md#1" target="_blank">共产暴政录：疯狂恐怖的“红八月”</a><br></h3>

从打杀老师开始
驱逐“黑五类”出北京
外省纷纷跟进
全国多少人在“红八月”中被打死

文革爆发后，最早组织红卫兵的是高干子弟，他们的口号为：“老子英雄儿好汉，老子反动儿混蛋”。即根据家庭地位来确定子女的地位。在师大女附中，工作组时期建立的“文革委员会”就是由学校的高干子女组成的。根据“对联”的理论，这些人理所当然地又成为红卫兵的负责人，以及.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月12日 4:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/9/n10840435.md#1" target="_blank">大饥荒是中共有计划的屠杀手段（下）</a><br></h3>接“大饥荒是中共有计划的屠杀手段（中）”
大饥荒时的军工核武
我们有些人嘲笑金三胖，让老百姓饿着肚子也要搞原子弹，其实我们何尝不是如此，朝鲜不过是效法我们而已。陈毅也说过：“中国人就是把裤子当了，也要把原子弹搞出来”

中国的核计划在1958年全面展开，投入的人力，财力都是天文数字。大饥荒时，对大量从事核工核武器方面的工作人员，国家对他们保证供应，不.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月09日 1:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/3/n10828040.md#1" target="_blank">大饥荒是中共有计划的屠杀手段（中）</a><br></h3>大饥荒时，国际社会已经准备提供援助，中华民国政府不记前嫌拿出粮食，准备救济大陆同胞。但是，外交部长陈毅告诉日本外宾，中国决不“乞求美国的援助”。当时的中共政府轻蔑地拒绝了一切真挚援助，也拒绝了一些中立的国际组织，如国际红十字会的真挚援助。中国红十字会致电日内瓦的国际红十字会称：“在我国没有发生饥荒”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月03日 5:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/1/n10823173.md#1" target="_blank">【还原史实】中共“大跃进” 四千万中国人活活饿死</a><br></h3>在中共的残暴统治下，四千万中国人活活饿死，成为共产主义的祭品，这着实是上个世纪的最大悲剧之一。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月01日 9:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/28/n10813474.md#1" target="_blank">大饥荒是中共有计划的屠杀手段（上）</a><br></h3>中共所称的三年自然灾害，后改称为三年困难时期。海外一些学者及西方学者则称之为三年大饥荒或三年大灾荒，大跃进饥荒、中国大饥荒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月28日 5:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/24/n10806244.md#1" target="_blank">林辉：当炮灰还成“叛徒”王成原型人生尽毁</a><br></h3>蒋庆泉痛苦的人生不过是中共“卸磨杀驴”的又一具体实例。一方面，蒋等人的“向我开炮”的故事成为中共洗脑的工具；另一方面，中共对于为自己卖命的炮灰却漠不关心。事实上，在中共党史上，为中共卖命不得好死、痛苦终生的中共党员、知识分子、军人、民主人士等比比皆是，这就是中共“吃人”的真面目！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月26日 6:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/21/n10798292.md#1" target="_blank">共产暴政录：五十年代的肃反运动</a><br></h3>在1955年夏天两个多月内，就揭露出“反革命分子”和各种“坏分子”29230人，“反革命嫌疑分子”12488人，还发现了为数甚多的“小集团”。据中共高官陆定一当时向其苏联主子通报的内容，拟定全国总共审查1200万人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月21日 2:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/15/n10785014.md#1" target="_blank">共产暴政录：镇压“反革命”运动</a><br></h3>

镇压“反革命”按指标杀人
“镇反”运动中毛泽东和刘少奇的指示
镇压“反革命”杀人知多少
“镇反”冤案无数
镇压“反革命”杀人的目的及影响

镇压“反革命”运动，简称“镇反”，是中共夺取政权后，于1950年初发动的第一场肃清反对势力的运动，目的就是大肆屠杀思想或行动上反对共产党的人、或者有潜力成为武装反抗共产党的人，如国民党遗留的残部、知道.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月17日 1:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/3/n10757327.md#1" target="_blank">共产暴政录：长春围城饿毙几十万人真相</a><br></h3>中共不让饥民出离城市......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月09日 8:00 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1176106_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1176106_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
